請大家曬馬攪個平日番工時間(7.30am)既中環大遊行!!!

借朋友ac, 有少少長, 但請大家睇左先

點解咁耐都無人提出平日 7-8am 早上去中環遊行塞路甚至裝修中環同香港站????? 明明金融先係香港最重要既春袋!!!
點解我地次次遊行都係週末? 反正政府都唔會再出不反, 好難叫倒200萬人出黎. 週末出黎除左商場黨鐵閂一日, 對社會根本無影響! 越黎越多手足俾人拉, 週末/夜晚反攻既邊際成本效益越黎越低.

我諗好多響中環番工既手足上星期都有去中環lunch快閃. 好似星期五係好多人塞死曬交通. 證明有好多中環手足, 我建議只要番工日早起一個鐘就可以幫倒前線手足!!! (根本唔使宣傳罷工! 我地迫d藍絲食屎狗一齊番唔倒工!)

點解要平日早上響中環抗爭?? 有幾個重要原因 (主因係1同2):
1) 政府同狗係100000% 唔敢開槍同圍捕!!! 大家都係響中環番工既西裝友, 重有好多鬼佬高層同有錢大陸佬番工響街上面. 佢開槍你可以隔離左右既有錢撚做肉盾! 你覺得佢夠膽射TG? 咪撚玩. 根本龜頭都唔敢出黎! (唔好駁響政總立法會都會射. 個度有撚人. 金融撚同有錢佬唔會響度出現!!! 但佢地會去文華同cafe landmark食早餐!) 手足被捕風險係極低!

2) 有機會攪到半停市!!!!!! 港交所你攪唔死因為交易係電子化除非攪data centre (咪撚on9). 但係你可以攪到要交易既人trade唔倒!!!!!!! 除左cs ms (db都已經廢左) 響icc, 其他一級二級外資行 trading floor都係響中環!!!!!!!!!! 你諗下全部trader都番唔撚倒工會點? (外資行係有BCP 但係你諗下個back up office係山卡啦地方, 重未計個地方可以頂倒有無50% capacity?). 重未計其他buy side! (好多都一定要響office先trade倒)

3) 外資同大公司對公眾活動好撚拗底, d HR如果知道番工途中有示威, 一定好撚緊張! 因為如果有同事番工途中因為遊行示威整親, 個HR都好撚麻煩. 為左避免呢D麻煩, 可能會叫同事home office. 但係你要了解番好多行業特別金融界好難home office. 咁即係話如果中環番工時間有示威, HR有機會叫人唔好番工. 咁正正係我地想要既被罷工. D藍絲咁撚想番工就唔俾佢地番工!

4) 撤退路線 -- 而家成日驚撤退有gear等等俾狗咬. 如果係番工時間, 我相信有好多手足可以幫手keep gear響office. 唔通d狗走上去exchange sq搜office? 番工時間周圍都係人, 又係日頭, 撤退一定安全過平時留到夜晚.

呢個將會係和你塞既升級版. 作為和理非, 我覺得和理非仍然有空間升級而相對有效地施壓, 同時相對安全, 好過每次留到夜晚又要棄gear又要諗點撤退. 我地係要最多人 (包括路人甲乙丙丁)既時候示威! 支持既請俾正評, 推到夠人將呢件事恆常化, 例如逢星期二. 政府唔回應就逐漸升級. 歡迎討論同修正

利申: 中環番工既金融撚 食物鏈最底層

五大訴求
缺一不可

P牌推唔倒

推